Nike真係識做香港人生意

香港加油！

唔放大睇仲諗住賣$85蚊
垃圾衫但應該好多跟風會買

Nike係超級左膠企業。自佢撐美國單膝下跪侮辱國歌啲運動員同上年美網支持細威嘅法西斯式女權主義開始已經唔會再幫趁。

旺角？

其實之前有跑衫hk都想買

真

乜撚野佢都撐 跟尾狗黎架 以為nike好敢言

真心？
不過nike美國 marketing係做得好好

Yes yes 旺角Nike

食住個勢

好似曹星如件香港勁揪咁

香港都係

咁香港人噓國歌你撐唔撐

無記錯既話
一個半月之前已經見到有賣